# Nasapp

Projet react-native avec l'api NASA(APOD) pour Ynov Toulouse

- Possibilité de cacher le texte et la liste des images
- Swipe enable
- 7 jours de disponibles
- Click long sur les petites photos en haut de la page pour afficher l'image en fullscreen
